高普：利物浦深陷死亡之組 但沒人想碰我們

據利物浦官網報導，利物浦教練高普在2018/19賽季歐冠盃分組抽籤出爐後接受了採訪，對於利物浦的分組形勢，高普也給出了自己的觀點。

作為上季的歐冠盃亞軍，利物浦被劃歸為第三檔球隊，最終紅軍被分到了C組，同組的還包括巴黎聖日耳門、拿玻里和巴爾格萊德紅星，可以說本組是名副其實的死亡之組。

利物浦官網：「對於這個分組，高普你怎麼看？」

高普：「說實話，這並不是我所希望看到的一個分組情況，當然這樣困難的分組是可以預料得到的，因為歐冠盃就是這樣。PSG是世界球壇都令人感到激動的隊伍之一，我認為他們今年的目標就是奪得歐冠盃，所以和他們的兩場交手將會很有意思，而拿玻里我們在季前賽贏過他們，但很顯然到了歐冠盃的兩回合交鋒會是完全不同情況的對決。

我在執教多蒙特時就作客過拿玻里，我很清楚那裡比賽的氛圍，事實上我還曾在那裡因為吼叫被罰下過，我這次能夠更好的控制情緒的！至於紅星隊，昨天我看了他們的比賽，他們最終取得了晉級，我確信作客挑戰他們的氣氛也會非常緊張。

利物浦官網：「歐冠盃這樣級別的比賽，我們總是得面對像今天這樣，紙面實力交鋒都不分伯仲的情況。」

高普：「這就是歐冠盃，但沒關係。歐冠盃聯賽是全世界最高水準的球會賽事，它本應該這麼難，我們不能夠說期待一個很簡單的分組。抽籤儀式很重要也很有意思，但到了最後其實也沒啥太大的影響，現在分組結果已經出爐，我們能夠好好的準備這些比賽，並且考察對手的表現。

「我會更加期待和PSG的交手，去往法國比賽會很有意思，尤其是我能夠和老朋友圖赫爾碰面，對於我球隊里的一些巴西球員來說，見到尼馬就像老友重逢，包括兩隊的教練組成員其實也有不少往來，但從其他方面來看這就是一次巨大的挑戰。」

利物浦官網：「現在公平的說，沒有哪支隊伍在抽第三檔球隊時，會說想要碰到利物浦吧。」

高普：「這是肯定的，當你在小組內已經有PSG和拿玻里兩支頂級球隊，你自然不想要看到利物浦成為這第三支隊伍。我對此並未想太多，如果你老是想著太困難，那麼你就已經輸了，你老是想著被淘汰的話，那麼你就已經被淘汰了。我們別的都不想，我們會打好自己的比賽，並具有競爭力。」

利物浦官網：「上季的歐冠盃表現是否已經證明了球隊的實力？」

高普：「是的，但上季的事情已經過去，現在我們必須從頭再來。所有的隊伍都是如此，我們想要從小組中突圍，雖然這很難，但我們依然想要完成這個任務，這就是我們目前的計劃，現在我們就得開始手頭上的工作。」

賤種對拆左骨既羅馬

如果擺利去依組
利就可以報返上季既仇+再打柒羅馬一次